Convert the following question into a JSON object where the question is the key and the value is an empty list. Do not include any explanation or extra text. Just return the JSON.
Just return the question in JSON format with an empty list as its value.
Here are a few examples:
Q: Who visited France in 2009-05?
A: {"Who visited France in 2009-05?": []}
Q: When did Qatar pay a visit to Barack Obama?
A: {"When did Qatar pay a visit to Barack Obama?": []}
Q: Who applied for Iran in January 2010?
A: {"Who applied for Iran in 2010-01?": []}
Q: Which country negotiated with Japan on 19 April 2005?
A: {"Which country negotiated with Japan on 2002-04-19?": []}
Q: Who visited Japan in April 2012?
A: {"Who visited Japan in 2012-04?": []}
Q: In May 2009, who signed an agreement with Iran?
A: {"In 2009-05, who signed an agreement with Iran?": []}
Q: Who accused Iran in 2015?
A: {"Who accused Iran in 2015?": []}
Q: On 19 March 2006, who threatened Iran?
A: {"On 2006-03-19, who threatened Iran?": []}
Q: Who visited Guatemala on 7 July 2007?
A: {"Who visited Guatemala on 2007-07-07?": []}
